［正視聽］美國個Deal無出賣香港人呀

屌哂你哋每個人老母。

個個小朋友係度因為支狗係度打飛機而散播失敗主義。
美國有無繼續收關稅呀？有無繼續搬廠走呀？

最緊要係

美國過左香港人權及民主法案呀
入面講到明
2020香港要有真雙普選呀

若果港共唔跟住做

美國會檢討會否取消香港關係法，取消税務優惠呀

人哋俾哂靚牌香港人，自己唔識揸春袋，仲屌人。

你地反省下自己啦。

P牌推唔到，屌

Push

P牌推P牌

多謝個P牌推P牌

睇到未？

成班人屌美國，痴咗。

推下啦

笑死無人理

推

通常凌晨到一朝早會有大量分化L 出post. 通常去到下午d post 會正常好多。

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

醒目啲啦香港人

push

唔好比5毛帶風向